請求美國丟核彈落香港

我唔介意死啦，我淨係想拉埋班黑警、狗官一齊死。
呢個係我既決心

大家唔好再為小小事不停提割席、分化。
今日行動現場live post完全冇置頂。
我們需要改善，以後唔該各位點都入去推一推。

另外淘大情況佔一半熱門是否適合，
點解唔可以集中討論一個post分散資訊，
個個都爭住發表偉論，
令到其他行動post沉晒。

大家齊上齊落，唔好再講邊個唔啱好嗎？
聽日東角見，希望live可以長期置頂。

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

有冇人同我相同感受

連登熱門情況持續變差

我讚同今日去淘大

但係忽略咗另一戰線-愛丁堡
天水圍都叫係底
愛丁堡一早比人洗走咗熱門

【終極核彈】《願榮光》之後－成立海外臨時民主政府

《願榮光》之後。。。
天滅中共 平反六四！

海外臨時政府 自由香港
FREE HONG KONG

讓這攬炒旗隨風飄揚！（logo已獲攬炒巴授權使用）

人哋北韓都做到 香港唔係做唔到呀嘛？

中共已經決定企硬，連溫和到咁既五大訴求都唔會接受。咁呢個政府仲有咩面代表人民

擇個好日子揀個好地方，設立海外臨時政府

目標係「要使國際社會廣泛相信港共政府為非法政權，爭取外國政府支持，替天行道，天滅中共」
「因應警察濫用暴力+濫捕事件於國際組織上追究」

最後「推動香港進入real autonomy 嘅時代」

因為而家我哋已經無嘢可以好輸，如果我哋就咁俾場運動完結，最後受害，被批鬥，被清算係每一個真。香港人。前線於是，和理非也如是。警察已經將文革係各中小學重演，唔駛好耐就會到其他界別。

你們問心
今日除咗淘大
你們有冇關注天水圍、愛丁堡情況

我一早叫左

我都唔介意, 掉之前話我地知, 我可以將所有錢俾晒CITIBANK

我唔介意 寧願全香港人一齊死

我再次表明立場

我讚同淘大需要關注、支援

但係持續一星期文宣叫去愛丁堡、天水圍
現場係點？
每個地方得幾百人

你叫去咗既手足點？
仲要熱門置頂都做唔到

我推咗2頁都救唔到個post呀

整個白宮聯署先啦

我代表全香港人
對今日出咗天水圍、愛丁堡既手足道歉

對唔住

你地千萬不要去深圳大亞灣核電廠搞事，到時唔只有香港沿海出事，深圳成個城市都出事，啲大陸同胞仲要對深圳gdp全中國第三打飛機，所以千奇唔好咁諗同做

點解大家執意推幾個一樣內容既post上熱門
都唔去留意live post

中學生唔多連登account掛
tbh真係唔知道有

每次開正經post都好似自己打飛機咁

請廣傳 Twitter 新tag
#culturalrevolutionHK

但係我們都唔應該去忽視
中學生冇，我們有
我們應該推晒全部現場post置頂
你留意吓6月到現在熱門post分別

唔割

連tvb垃圾post都可以上熱門

往往重要既都冇人推
雖然連登一定有三毛
但係我們冇去推，我們都有責任

係掉就好
攬住一齊死

掉多幾個 去北京上海 廣州

啱
我唔介意香港同中國一齊消失

整粒去北京先啦

我要比外國知道
現時香港既決心
去到比人丟核彈消失都唔會割

唔好為咗經濟上而放棄我們
今日香港可以變支那
日後外國都會

雖然呢個post都係飛機文

但係的確需要重新關注熱門問題

我有份提議做18區唱歌
目的係為咗保持熱度
但係今日情況

有冇人個聽日其實12:00開始已經有美領活動

但願係做實事嘅人轉咗地下化
mon po狗太多
難以估計數量嘅網軍
作為資訊來源嚟講 我自己覺得連登唔可靠
唔係唔方便 係好似黨鐵咁比對家開始搞就好致命
連儂牆其實仲方便

不過呢幾日淨係聽到915

次次我都好寒酸咁開post自己推
打飛機

但係我想呢個香港好

起我底都知呢場仗之前
我冇開過post同留言

加油香港人

其實連儂牆真係好有用
好多公公婆婆都有睇

多謝手足

各位你們怕唔怕同中國攬炒

係都射去北京啦

射係香港只係表現我們決心

唔好再割席出手既手足

多謝淘大手足

同求美軍掉核彈，一齊攬炒！

你唔介意就要全香港人陪你死

好，夠痛快支持

好。咁死法好過俾狗打。

咁你驚唔驚
香港變到好似中國咁
到時候你真係冇得攬炒

而且呢個只係決心，叫人唔好再分化

仲要冇仇報，
班黑警高官享用緊得黎ot錢經同權力

寧願攬炒 亦不放棄

我好愛香港
如果叫我去其他地方生活、唔再講廣東話
冇自由，生活比人監控
我情願死

我個人比較想畀氫彈炸

炸撚埋上面就最好